唔開心應該食咩甜品？

屎咪朱古力

味

屎

西餅

楊枝lulu

褲妹咩事呀

雪糕新地, 唔係麥當勞果D

弘B

褲褲 做咩事呀

褲褲我都唔開心，一齊去食甜品啦

吉妹 咩事呀

食朱古力甜品 想食可以帶你食喔

褲B 有咩唔開心分享比大家開心下

唔好嫌我肥矮柒毒....

男人你都帶??仲要係毒撚

我比印度撚恰我

抵死

當我冇講過

飛田嗰啲

笑左

糖室好似幾多正評。。去試下先。。

芒果

佢對你做過咩呀

無。。